華記824直撃報導，華記被困富士山30多個小時，想起付國豪，利君雅及5大訴求！

華記824直撃報導，華記被困富士山30多個小時，想起付國豪，利君雅及5大訴求！